琴日經過百記 想問音響野

經過百記 門口display 放住部LG Oleg tv
咁就連埋套5.1 音響 行過聽到都幾爽 好似戲院咁

如果想買套5.1 做返呢個效果既 筆直要幾多
空間唔大 百幾呎

想做下功課先上showroom 另外有無邊間介紹

自推

入門二千幾三千已經有
都夠你想有既效果

我放俾你 $800 全套

pioneer vsx321

4隻喇叭
1隻中置
1隻sub woofer
遙控器

All around you

請人跑

sorry 當我冇講過

下晝set好左個amp嘅speaker setting

而家同對JBL好夾

唔放了